有咩咁緊要要行政長官去北京同部委傾，唔係部委落黎香港傾？

中聯辦呢？港澳辦呢？搞唔掂？

視像都得

因為香港疫情嚴重，北京穩定

皇帝要寵幸